Arc the Lad R 一週年，有冇人想入坑

玩左一年，坑唔深

一週年限pool 首抽排名

推
Android

IOS

個server都幾廢
抽野都要load
版面轉換都幾唔順暢 1周年都重係咁？

server 已經好過之前好多，好穩定，遊戲性都好過之前
抽野load 係中新野，可以一野過full download 哂先

有無話最好刷幾多隻5星 刷邊隻最好
攻略好多隻 pool又多

而家隻1代女主角限定好鬼好用，中到值得開始
唔中佢，中到2隻限定開得

刷首抽唔駛uninstall ，出返去飛船畫面就可以reset user data，Skip tutorial, 一分鐘刷到一次

個榜兩隻SS？

我覺得最重要係呢2隻限ハンス, ザムザ
但係中週年限アニバーサリーククル都可以開，平時限pool 唔會有呢隻

邊度可以FULL DL 下下抽都要LOAD好煩

原來冇得full dl, 記錯左第二隻game

點睇

2隻都有用

仲有一代男主角4星，升埋上5星就夠哂力

第1隻5星勁唔勁

一般，黃5星max lv 50，藍色max 70
通常黃星遲下營運會解放變藍星，或者雙大星

所以主升兩隻藍星同4星主角就OK？

係，暫時咁升先，你抽左step 2有3粒神石，好稀有，可以每隻限食1粒先

升到變大星好勁

5星食完變50LV 點解隻4星食咗反而得40LV

4星max 40

ok ths 得閒玩下先
同埋係咪一定每次抽野都要LOAD

應該係，但係唔load 即係中舊野
有石可以去店個度換黃藍紅覺醒石先，31號就reset

其實隻game係玩得過
不過真係成日卡咗係LOAD野個畫面
打關都會

放心，而家應該唔會